Здравствуйте, {firstname} {lastname}. 
Благодарим вас за ваш заказ в {shop_name}!

Теперь Вы можете загрузить товар(ы) {nbProducts}.

Ниже - прямые ссылки на товар:
{virtualProducts}

Вы можете просмотреть этот заказ и скачать счет-фактуру в нашем интернет-магазине, нажав "Мои заказы".

{shop_url}

{shop_signature}